1124 有人話會扮黑衣人搞事

只要票站開左3個鐘都會計算在內。

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

政府呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

請大家7:30去投票

Source tg

出返抗爭者聲明好似上次清真咁

【抗爭者區議會免責宣示】

1124一定要全民都投建制派

咁要奉議員號召止暴制亂啦